{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_046671",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/10045981",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "공주 K 드라이브인 무인텔"
    },
    "text": "Kドライブインムインテルは総客室数13室で構成されており、韓国語を含む様々な言語で案内サービスを提供しています。 客室は様々な便益施設を備えており、Wi-Fi、大型スマートテレビ、頸椎枕、空気清浄機などが備えられています。 この無人テルは22年8月に新しくオープンし、清潔で居心地の良い客室を提供します。 宿泊可能な客室の中にはツインベッドルームも含まれています。 客室の選択はホテルの運営状況によってランダムに割り当てられ、退室時間を超過した場合は追加料金が発生します。 客室のタイプによって退室時間が異なる場合があり、客室は基本的に2名基準であり、追加人数は当日現地にて追加料金を支払わなければなりません。 客室に備えられた物品が盗難、毀損、または汚染された場合、損害賠償と洗濯費が請求されることがあります。 オンシーズン、特定の日、祝日には料金が変動する場合があります。 未成年者の利用および男女同室での宿泊は制限され、身分証明書を持参していないため、利用が制限されることがあります。 夜12時以降は騒音に注意しなければならず、ご迷惑にならないようにお互いに配慮して協力しなければなりません。 ムインテルの住所は忠清南道公州市繁栄2路4-5で、周辺には公州総合ターミナルと公州大学校、そして公州総合運動場が位置しています。 訪問者のレビューによると、施設、清潔度、価格に比べて満足度が非常に高く、人気の宿です。 ただ、過去には臭いや注意が必要なトイレなどの問題がありましたが、現在は改善され、清潔で快適な宿です。 最近は清潔状態と備品不足による不満があるので、これらの部分を改善した方がいいでしょう。",
    "QA": [
        {
            "question": "この無人テルはいつオープンしましたか？",
            "answer": "22年8月に新しくオープンしました。"
        },
        {
            "question": "客室の数は何室ですか？",
            "answer": "総客室数は13室です。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような便益施設が備えられていますか？",
            "answer": "客室にはWi-Fi、大型スマートテレビ、頸椎枕、空気清浄機などが備えられています。"
        },
        {
            "question": "客室の選択はどのように決まりますか？",
            "answer": "客室の選択はホテルの運営状況によってランダムに割り当てられます。"
        },
        {
            "question": "退室時間を超過した場合はどうなりますか？",
            "answer": "退室時間を超過した場合は追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "客室のタイプによって退室時間は異なりますか？",
            "answer": "客室のタイプによって退室時間が異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "客室は基本的に何名で利用できますか？",
            "answer": "客室は基本的に2名基準で利用できます。"
        },
        {
            "question": "追加人数は当日現地で追加料金を支払わなければなりませんか？",
            "answer": "はい、追加人数は当日現地にて追加料金を支払わなければなりません。"
        },
        {
            "question": "客室に備えられた物品が盗難、毀損、または汚染された場合はどうなりますか？",
            "answer": "客室に備えられた物品が盗難、毀損、または汚染された場合、損害賠償と洗濯費が請求されることがあります。"
        },
        {
            "question": "料金はオンシーズンや特定の日、祝日によって変動しますか？",
            "answer": "はい、オンシーズンや特定の日、祝日には料金が変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者や男女同室での宿泊は制限されますか？",
            "answer": "はい、未成年者の利用や男女同室での宿泊は制限されることがあります。"
        },
        {
            "question": "ムインテルの住所はどこですか？",
            "answer": "ムインテルの住所は忠清南道公州市繁栄2路4-5です。"
        },
        {
            "question": "周辺にどのような施設がありますか？",
            "answer": "周辺には公州総合ターミナル、公州大学校、公州総合運動場が位置しています。"
        },
        {
            "question": "訪問者のレビューはどのような意見を持っていますか？",
            "answer": "訪問者のレビューによると、施設、清潔度、価格に比べて満足度が非常に高く、人気の宿です。"
        },
        {
            "question": "過去にはどのような問題がありましたか？",
            "answer": "過去には臭いや注意が必要なトイレなどの問題がありましたが、現在は改善され、清潔で快適な宿です。"
        },
        {
            "question": "最近の不満点は何ですか？",
            "answer": "最近は清潔状態と備品不足による不満があります。"
        },
        {
            "question": "改善すべき点はありますか？",
            "answer": "清潔状態と備品不足による不満があるので、これらの部分を改善した方がいいでしょう。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 515,
        "QA": 646
    }
}